14歲女童失蹤8日 社工報警急尋

14歲女童失蹤8日 社工報警急尋

14歲女童劉心宜於上周五(12日)下午在牛池灣街市最後露面後失蹤，社工同日向警方報案。警方今日呼籲市民提供女童的消息。

女童身高約1.65米，體重約59公斤，肥身材，圓面型，黃皮膚，蓄長直黑髮。她最後露面時身穿灰色長袖上衣、黑色長褲及黑色運動鞋。

市民如有該失蹤女童的消息或曾見過她，可致電36610331或98860060，或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

社工仲緊張過佢老豆老母？

14歲 1.65米 59kg

依家啲硬眼搵唔到咩

相都冇張 點幫眼

調景嶺13歲女劉心宜 失蹤1個月尋回
2017年08月08日(二) 14:32
上月2日在調景嶺港鐵站最後露面後失蹤的13歲女童劉心宜，在失蹤逾一個月直至昨日(8月7日)下午，終在柴灣英皇道尋回，女童沒有受傷，警方向她了解後，相信事件未有可疑。劉心宜上月2日失蹤後，社工於翌日(上月3日)報警。劉身高約1.65米，體重約59公斤，肥身材，圓面型，黃皮膚，蓄長直黑髮。她最後露面時身穿藍色短袖上衣、黑色褲及白色運動鞋。

職業性失蹤

相信安全

14歲165,屌打連登仔

冇其他相揀咩 痴線

14歲咁老既

你個名

59公斤